# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-23 09:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\django_power_cms\admin.py:81 .\django_power_cms\admin.py:135
#: .\django_power_cms\admin.py:180 .\django_power_cms\admin.py:183
#: .\django_power_cms\admin.py:231 .\django_power_cms\admin.py:233
#: .\django_power_cms\templates\admin\django_power_cms\site\result-card-body.html:19
#: .\django_power_cms\templates\admin\django_power_cms\site\result-card-body.html:20
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: .\django_power_cms\admin.py:162
msgid "Publish State"
msgstr "发布状态"

#: .\django_power_cms\admin.py:166 .\django_power_cms\admin.py:173
msgid "Other Config"
msgstr "其它设置"

#: .\django_power_cms\admin.py:172
msgid "Basic Info"
msgstr "基础信息"

#: .\django_power_cms\admin.py:193
msgid "Enter into Site Manager..."
msgstr "进入站点管理"

#: .\django_power_cms\admin.py:221 .\django_power_cms\admin.py:306
#: .\django_power_cms\models.py:386 .\django_power_cms\models.py:481
#: .\django_power_cms\models.py:574 .\django_power_cms\models.py:680
#: .\django_power_cms\models.py:717 .\django_power_cms\models.py:865
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: .\django_power_cms\admin.py:225
msgid "Display Page URL"
msgstr "页面智能标识"

#: .\django_power_cms\admin.py:253
msgid "Publish Status"
msgstr "发布状态"

#: .\django_power_cms\admin.py:262
msgid "Page Basic Settings"
msgstr "基础信息设置"

#: .\django_power_cms\admin.py:263
msgid "Page Template & Theme Settings"
msgstr "模板与主题设置"

#: .\django_power_cms\admin.py:264
msgid "Page Widgets Settings"
msgstr "版块设置"

#: .\django_power_cms\admin.py:313
msgid "Article Publish Settings"
msgstr "发布状态管理"

#: .\django_power_cms\admin.py:328
msgid "Article Basic Settings"
msgstr "基础设置"

#: .\django_power_cms\admin.py:329
msgid "Article Content Settings"
msgstr "内容管理"

#: .\django_power_cms\admin.py:330
msgid "Article Content Image Settigns"
msgstr "插图管理"

#: .\django_power_cms\admin.py:358
msgid "Widget Basic Style Settings"
msgstr "显示设置"

#: .\django_power_cms\admin.py:374
msgid "Widget Basic Settings"
msgstr "基础设置"

#: .\django_power_cms\admin.py:375
msgid "Widget Extra Class"
msgstr "自定义样式类"

#: .\django_power_cms\admin.py:376
msgid "Widget Inline Style"
msgstr "内嵌样式"

#: .\django_power_cms\admin.py:377 .\django_power_cms\models.py:488
msgid "Widget Links"
msgstr "版块链接"

#: .\django_power_cms\admin.py:406
msgid "Static Html Settings"
msgstr "静态HTML代码"

#: .\django_power_cms\admin.py:421
msgid "Carouse Widget Image Settings"
msgstr "轮播图管理"

#: .\django_power_cms\admin.py:445
msgid "Static List Item Settings"
msgstr "静态列表项设置"

#: .\django_power_cms\admin.py:463
msgid "Welcome message settings"
msgstr "登录用户的欢迎提示信息"

#: .\django_power_cms\admin.py:467
msgid "Change password link settings"
msgstr "修改密码链接设置"

#: .\django_power_cms\admin.py:471
msgid "Login and logout link Settings"
msgstr "登录/注销链接设置"

#: .\django_power_cms\admin.py:478
msgid "Topbar Brand Settings"
msgstr "主导航链接设置"

#: .\django_power_cms\admin.py:479
msgid "Topbar Settings"
msgstr "主导航信息设置"

#: .\django_power_cms\admin.py:494
msgid "Article List Settings"
msgstr "文章列表设置"

#: .\django_power_cms\admin.py:509
msgid "Article Detail Settings"
msgstr "文章详情设置"

#: .\django_power_cms\admin.py:530
msgid "Cards Widget Settings"
msgstr "卡片设置"

#: .\django_power_cms\apps.py:10
msgid "Django Power CMS"
msgstr "内容管理系统"

#: .\django_power_cms\apps.py:49 .\django_power_cms\apps.py:95
msgid "Site Manager"
msgstr "网站管理"

#: .\django_power_cms\apps.py:60
#: .\django_power_cms\templates\admin\django_power_cms\site\change_form2.html:43
msgid "Page Manager"
msgstr "页面管理"

#: .\django_power_cms\apps.py:65
#: .\django_power_cms\templates\admin\django_power_cms\site\change_form2.html:49
msgid "Widget Manager"
msgstr "版块管理"

#: .\django_power_cms\apps.py:70
#: .\django_power_cms\templates\admin\django_power_cms\site\change_form2.html:55
msgid "Article Manager"
msgstr "文章管理"

#: .\django_power_cms\apps.py:96
msgid "Template Manager"
msgstr "页面布局管理"

#: .\django_power_cms\apps.py:97
msgid "Theme Manager"
msgstr "主题样式管理"

#: .\django_power_cms\export_templates.py:9
msgid "Right Portlet Template"
msgstr "右边栏布局"

#: .\django_power_cms\export_templates.py:12
msgid "Right Portlet Template Description."
msgstr "提供支持主导航、顶部、主体、右边栏、底部等版块的页面布局管理功能。"

#: .\django_power_cms\export_templates.py:17
#: .\django_power_cms\export_templates.py:46
#: .\django_power_cms\export_templates.py:75
#: .\django_power_cms\export_templates.py:108
msgid "Slot Topbars"
msgstr "主导航栏"

#: .\django_power_cms\export_templates.py:21
#: .\django_power_cms\export_templates.py:50
#: .\django_power_cms\export_templates.py:79
#: .\django_power_cms\export_templates.py:112
msgid "Slot Headers"
msgstr "顶部"

#: .\django_power_cms\export_templates.py:25
#: .\django_power_cms\export_templates.py:54
#: .\django_power_cms\export_templates.py:87
#: .\django_power_cms\export_templates.py:116
msgid "Slot Mains"
msgstr "主体"

#: .\django_power_cms\export_templates.py:29
#: .\django_power_cms\export_templates.py:91
msgid "Right Slot Portlets"
msgstr "右边栏"

#: .\django_power_cms\export_templates.py:33
#: .\django_power_cms\export_templates.py:62
#: .\django_power_cms\export_templates.py:95
#: .\django_power_cms\export_templates.py:120
msgid "Slot Footers"
msgstr "底部"

#: .\django_power_cms\export_templates.py:38
msgid "Left Portlet Template"
msgstr "左边栏布局"

#: .\django_power_cms\export_templates.py:41
msgid "Left Portlet Template Description."
msgstr "提供支持主导航、顶部、主体、左边栏、底部等版块的页面布局管理功能。"

#: .\django_power_cms\export_templates.py:58
#: .\django_power_cms\export_templates.py:83
msgid "Left Slot Portlets"
msgstr "左边栏"

#: .\django_power_cms\export_templates.py:67
msgid "Both Portlet Template"
msgstr "三栏布局"

#: .\django_power_cms\export_templates.py:70
msgid "Both Portlet Template Description."
msgstr ""
"提供支持主导航、顶部、左边栏、主体、右边栏、底部等版块的页面布局管理功能。"

#: .\django_power_cms\export_templates.py:100
msgid "No Portlet Template"
msgstr "无边栏布局"

#: .\django_power_cms\export_templates.py:103
msgid "No Portlet Template Description."
msgstr "提供支持主导航、顶部、主体、底部等版块的页面布局管理功能。"

#: .\django_power_cms\export_themes.py:6
msgid "django2-style"
msgstr "DJANGO2-STYLE"

#: .\django_power_cms\export_themes.py:9
msgid "Django2 style theme Description."
msgstr "提供支持主导航、顶部、主体、右边栏、底部等版块的页面布局管理功能。"

#: .\django_power_cms\models.py:50 .\django_power_cms\models.py:173
#: .\django_power_cms\models.py:232 .\django_power_cms\models.py:249
#: .\django_power_cms\templates\admin\django_power_cms\site\result-card-body.html:7
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: .\django_power_cms\models.py:51 .\django_power_cms\models.py:174
#: .\django_power_cms\models.py:233 .\django_power_cms\models.py:248
#: .\django_power_cms\models.py:287 .\django_power_cms\models.py:384
#: .\django_power_cms\templates\admin\django_power_cms\site\result-card-body.html:3
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: .\django_power_cms\models.py:52 .\django_power_cms\models.py:175
msgid "App Label"
msgstr "应用"

#: .\django_power_cms\models.py:53 .\django_power_cms\models.py:176
msgid "App Verbose Name"
msgstr "应用名称"

#: .\django_power_cms\models.py:54 .\django_power_cms\models.py:177
#: .\django_power_cms\models.py:719 .\django_power_cms\models.py:866
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: .\django_power_cms\models.py:55 .\django_power_cms\models.py:178
#: .\django_power_cms\models.py:723
msgid "Preview Image"
msgstr "预览图片"

#: .\django_power_cms\models.py:56
msgid "Is default theme"
msgstr "是否默认主题样式"

#: .\django_power_cms\models.py:59 .\django_power_cms\models.py:147
#: .\django_power_cms\models.py:160 .\django_power_cms\models.py:252
#: .\django_power_cms\models.py:293
msgid "Theme"
msgstr "样式主题"

#: .\django_power_cms\models.py:60
msgid "Themes"
msgstr "样式主题"

#: .\django_power_cms\models.py:148
msgid "CSS File"
msgstr "CSS文件"

#: .\django_power_cms\models.py:149 .\django_power_cms\models.py:162
#: .\django_power_cms\models.py:234 .\django_power_cms\models.py:289
#: .\django_power_cms\models.py:371 .\django_power_cms\models.py:540
#: .\django_power_cms\models.py:577 .\django_power_cms\models.py:682
#: .\django_power_cms\models.py:725 .\django_power_cms\models.py:867
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: .\django_power_cms\models.py:152
msgid "Theme CSS"
msgstr "样式主题CSS文件"

#: .\django_power_cms\models.py:153
msgid "Theme CSSes"
msgstr "样式主题CSS文件"

#: .\django_power_cms\models.py:161
msgid "JS File"
msgstr "JS文件"

#: .\django_power_cms\models.py:165
msgid "Theme JS"
msgstr "样式主题JS文件"

#: .\django_power_cms\models.py:166
msgid "Theme JSes"
msgstr "样式主题JS文件"

#: .\django_power_cms\models.py:179
msgid "Template File"
msgstr "模板文件"

#: .\django_power_cms\models.py:182 .\django_power_cms\models.py:231
#: .\django_power_cms\models.py:292
msgid "Template"
msgstr "页面布局"

#: .\django_power_cms\models.py:183
msgid "Templates"
msgstr "页面布局"

#: .\django_power_cms\models.py:237
msgid "Template Slot"
msgstr "页面区块"

#: .\django_power_cms\models.py:238
msgid "Template Slots"
msgstr "页面区块"

#: .\django_power_cms\models.py:250 .\django_power_cms\models.py:290
#: .\django_power_cms\models.py:721
#: .\django_power_cms\templates\admin\django_power_cms\site\result-card-body.html:15
msgid "Published"
msgstr "是否发布"

#: .\django_power_cms\models.py:251 .\django_power_cms\models.py:291
#: .\django_power_cms\models.py:722
msgid "Published Time"
msgstr "发布时间"

#: .\django_power_cms\models.py:253
#: .\django_power_cms\templates\admin\django_power_cms\site\result-card-body.html:11
msgid "Index Page Code"
msgstr "首页代码"

#: .\django_power_cms\models.py:254
msgid "FavIcon"
msgstr "站点图标"

#: .\django_power_cms\models.py:257 .\django_power_cms\models.py:285
#: .\django_power_cms\models.py:383 .\django_power_cms\models.py:715
msgid "Site"
msgstr "网站"

#: .\django_power_cms\models.py:258
msgid "Sites"
msgstr "网站"

#: .\django_power_cms\models.py:286
msgid "Parent Page"
msgstr "上级页面"

#: .\django_power_cms\models.py:296 .\django_power_cms\models.py:369
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: .\django_power_cms\models.py:297
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: .\django_power_cms\models.py:370
msgid "Slot"
msgstr "区块"

#: .\django_power_cms\models.py:372 .\django_power_cms\models.py:402
#: .\django_power_cms\models.py:479 .\django_power_cms\models.py:863
msgid "Widget"
msgstr "版块"

#: .\django_power_cms\models.py:375
msgid "Page Widget Binding"
msgstr "页面版块设置"

#: .\django_power_cms\models.py:376
msgid "Page Widget Bindings"
msgstr "页面版块设置"

#: .\django_power_cms\models.py:387
msgid "Widget With border"
msgstr "版块边框"

#: .\django_power_cms\models.py:388
msgid "Widget Body Pading"
msgstr "版块内边距"

#: .\django_power_cms\models.py:389
msgid "Widget Style"
msgstr "版块自定义样式"

#: .\django_power_cms\models.py:390
msgid "Widget Header Style"
msgstr "版块标题自定义样式"

#: .\django_power_cms\models.py:391
msgid "Widget Body Style"
msgstr "版块主体自定义样式"

#: .\django_power_cms\models.py:392
msgid "Widget Footer Style"
msgstr "版块底部自定义样式"

#: .\django_power_cms\models.py:393
msgid "Widget Class"
msgstr "版块自定义样式类"

#: .\django_power_cms\models.py:394
msgid "Widget Header Class"
msgstr "版块标题自定义样式类"

#: .\django_power_cms\models.py:395
msgid "Widget Body Class"
msgstr "版块主体自定义样式类"

#: .\django_power_cms\models.py:396
msgid "Widget Footer Class"
msgstr "版块底部自定义样式类"

#: .\django_power_cms\models.py:403
msgid "Widgets"
msgstr "版块"

#: .\django_power_cms\models.py:473
msgid "Top Left"
msgstr "左上"

#: .\django_power_cms\models.py:474
msgid "Top Right"
msgstr "右上"

#: .\django_power_cms\models.py:475
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下"

#: .\django_power_cms\models.py:476
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下"

#: .\django_power_cms\models.py:480
msgid "Widget Link Role"
msgstr "版块链接位置"

#: .\django_power_cms\models.py:482
msgid "Url"
msgstr "链接"

#: .\django_power_cms\models.py:483
msgid "Icon Class"
msgstr "图标类名"

#: .\django_power_cms\models.py:484
msgid "Link Target"
msgstr "链接目标"

#: .\django_power_cms\models.py:487
msgid "Widget Link"
msgstr "版块链接"

#: .\django_power_cms\models.py:492 .\django_power_cms\models.py:538
#: .\django_power_cms\models.py:575 .\django_power_cms\models.py:681
#: .\django_power_cms\models.py:694
msgid "URL"
msgstr "链接"

#: .\django_power_cms\models.py:495
msgid "HTML Code"
msgstr "HTML代码"

#: .\django_power_cms\models.py:497 .\django_power_cms\models.py:520
#: .\django_power_cms\models.py:554 .\django_power_cms\models.py:610
#: .\django_power_cms\models.py:779 .\django_power_cms\models.py:806
#: .\django_power_cms\models.py:846
msgid "Django Power Cms Default Widgets"
msgstr "基础类型"

#: .\django_power_cms\models.py:501
msgid "Static HTML Widget"
msgstr "静态HTML版块"

#: .\django_power_cms\models.py:502
msgid "Static HTML Widgets"
msgstr "静态HTML版块"

#: .\django_power_cms\models.py:508
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: .\django_power_cms\models.py:509
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: .\django_power_cms\models.py:524
msgid "Carousel Widget"
msgstr "轮播图版块"

#: .\django_power_cms\models.py:525
msgid "Carousel Widgets"
msgstr "轮播图版块"

#: .\django_power_cms\models.py:536
msgid "Carousel"
msgstr "轮播图"

#: .\django_power_cms\models.py:537 .\django_power_cms\models.py:679
#: .\django_power_cms\models.py:756 .\django_power_cms\models.py:864
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: .\django_power_cms\models.py:539 .\django_power_cms\models.py:576
msgid "URL Target"
msgstr "链接目标"

#: .\django_power_cms\models.py:543
msgid "Carousel Widget Image"
msgstr "轮播图图片"

#: .\django_power_cms\models.py:544
msgid "Carousel Widget Images"
msgstr "轮播图图片"

#: .\django_power_cms\models.py:551 .\django_power_cms\models.py:776
msgid "Max Display Count"
msgstr "显示数量"

#: .\django_power_cms\models.py:552 .\django_power_cms\models.py:777
msgid "Empty Display Message"
msgstr "空数据提示"

#: .\django_power_cms\models.py:558
msgid "Static List Widget"
msgstr "静态列表版块"

#: .\django_power_cms\models.py:559
msgid "Static List Widgets"
msgstr "静态列表版块"

#: .\django_power_cms\models.py:573
msgid "The Static List Widget"
msgstr "静态列表版块"

#: .\django_power_cms\models.py:578 .\django_power_cms\models.py:727
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: .\django_power_cms\models.py:579
msgid "Label Class"
msgstr "标签样式"

#: .\django_power_cms\models.py:588
msgid "Welcome Message For Login User"
msgstr "登录用户的欢迎提示信息"

#: .\django_power_cms\models.py:589
msgid "Welcome Message For Anonymous User"
msgstr "匿名用户的欢迎提示信息"

#: .\django_power_cms\models.py:590
msgid "Fix Position"
msgstr "固定显示位置"

#: .\django_power_cms\models.py:591
msgid "Show Login Or Logout Link"
msgstr "显示登录/注销链接"

#: .\django_power_cms\models.py:592 .\django_power_cms\models.py:600
msgid "Login Link"
msgstr "登录链接"

#: .\django_power_cms\models.py:593 .\django_power_cms\models.py:604
msgid "Logout Link"
msgstr "注销链接"

#: .\django_power_cms\models.py:594
msgid "Show Change Password Link"
msgstr "显示修改密码链接"

#: .\django_power_cms\models.py:595 .\django_power_cms\models.py:608
msgid "Change Password Link"
msgstr "修改密码链接"

#: .\django_power_cms\models.py:614
msgid "Topbar Widget"
msgstr "主导航栏"

#: .\django_power_cms\models.py:615
msgid "Topbar Widgets"
msgstr "主导航栏"

#: .\django_power_cms\models.py:657
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: .\django_power_cms\models.py:663
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: .\django_power_cms\models.py:673
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: .\django_power_cms\models.py:678
msgid "Topbar"
msgstr "主导航栏"

#: .\django_power_cms\models.py:686
msgid "Topbar Brand"
msgstr "网站品牌图片"

#: .\django_power_cms\models.py:687
msgid "Topbar Brands"
msgstr "网站品牌图片"

#: .\django_power_cms\models.py:697
msgid "Set Top"
msgstr "置顶"

#: .\django_power_cms\models.py:698
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: .\django_power_cms\models.py:699
msgid "Good News"
msgstr "喜报"

#: .\django_power_cms\models.py:700
msgid "Warning"
msgstr "提醒"

#: .\django_power_cms\models.py:716
msgid "Article Parent"
msgstr "上级文章"

#: .\django_power_cms\models.py:718
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: .\django_power_cms\models.py:720
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: .\django_power_cms\models.py:724
msgid "Show Preview Image"
msgstr "显示预览图片"

#: .\django_power_cms\models.py:726
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: .\django_power_cms\models.py:730 .\django_power_cms\models.py:755
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: .\django_power_cms\models.py:731
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: .\django_power_cms\models.py:759
msgid "Article Content Image"
msgstr "文章插图"

#: .\django_power_cms\models.py:760
msgid "Article Content Images"
msgstr "文章插图"

#: .\django_power_cms\models.py:770
msgid "Image Link"
msgstr "图片链接"

#: .\django_power_cms\models.py:773 .\django_power_cms\models.py:800
msgid "Root"
msgstr "根节点"

#: .\django_power_cms\models.py:774
msgid "Article List Page"
msgstr "文章列表页面"

#: .\django_power_cms\models.py:775
msgid "Article Page"
msgstr "文章详情页"

#: .\django_power_cms\models.py:783
msgid "Article List Widget"
msgstr "文章列表版块"

#: .\django_power_cms\models.py:784
msgid "Article List Widgets"
msgstr "文章插图"

#: .\django_power_cms\models.py:801
msgid "Show Description"
msgstr "是否显示描述"

#: .\django_power_cms\models.py:802
msgid "Show Published Time"
msgstr "是否显示发布时间"

#: .\django_power_cms\models.py:803
msgid "Show Author"
msgstr "显示作者"

#: .\django_power_cms\models.py:804
msgid "Show Prev&Next Links"
msgstr "显示上下文章链接"

#: .\django_power_cms\models.py:810
msgid "Article Detail Widget"
msgstr "文章详情版块"

#: .\django_power_cms\models.py:811
msgid "Article Detail Widgets"
msgstr "文章详情版块"

#: .\django_power_cms\models.py:833
msgid "Card Width"
msgstr "卡片宽度"

#: .\django_power_cms\models.py:834
msgid "Card Height"
msgstr "卡片高度"

#: .\django_power_cms\models.py:835
msgid "Image Width"
msgstr "图片宽度"

#: .\django_power_cms\models.py:836
msgid "Image Height"
msgstr "图片高度"

#: .\django_power_cms\models.py:839
msgid "Cards Widget"
msgstr "卡片组版块"

#: .\django_power_cms\models.py:840
msgid "Cards Widgets"
msgstr "卡片组版块"

#: .\django_power_cms\models.py:870
msgid "Card Item"
msgstr "卡片"

#: .\django_power_cms\models.py:871
msgid "Card Items"
msgstr "卡片"

#: .\django_power_cms\templates\django-power-cms\widgets\article-detail.html:7
msgid "Article Published Time:"
msgstr "发布时间："

#: .\django_power_cms\templates\django-power-cms\widgets\article-detail.html:8
msgid "Article Author:"
msgstr "作者："

#: .\django_power_cms\templates\django-power-cms\widgets\article-detail.html:23
msgid "Prev Article:"
msgstr "上一条："

#: .\django_power_cms\templates\django-power-cms\widgets\article-detail.html:28
msgid "Next Article:"
msgstr "下一条："

#~ msgid "Brand Link"
#~ msgstr "站点标题链接"

#~ msgid "Brand Link Target"
#~ msgstr "站点标题链接目标"

#~ msgid "Return to site info page"
#~ msgstr "返回网站管理"
